{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020723?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 사등 케이(K) 무인텔"
    },
    "text": "巨済島に位置する新築巨済島の無人テルが新たに用意されました。 1客室1台目で海を眺望できる素晴らしい景色が鑑賞でき、天然岩盤地下水を使用しています。 追加人数料金のご案内で、全室2名基準であり、寝具の追加時10,000ウォン、1名追加時10,000ウォンの料金が発生します。 また、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があることに注意する必要があります。 周辺案内では水協(銀行ATM)と城浦ウィパン場(午後2時競売)まで車で3分5km、巨済ビューcc(ゴルフ場)まで車で7分8km、三星重工業巨済造船所まで車で約10分8km、巨済島捕虜収容所遺跡公園まで車で10分8km、固峴バスターミナルまで車で約12分9km、巨済市庁まで車で約13分9km、統営眺望ケーブルカーまで車で25分20km、長承浦と構造ラ外島旅客船ターミナルまで車で約25分20km、南埠頭(長沙島)旅客船ターミナル(長沙島~大船ターミナル。 入室基準と追加人数の確認事項をメモする必要があり、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があることを念頭に置く必要があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室制限されます。 案内員たちが親切に答えてくれるでしょう。 また、ヤノルジャのご予約のお客様は安心番号の解約をお願いいたします。 客室案内メッセージや電話が予定されているからです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この新築巨済島の無人テルは巨済島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からはどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "1客室1台目からは海を眺望することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では何を使用していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では天然岩盤地下水を使用しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数料金は全室2名基準であり、寝具の追加時は10,000ウォン、1名追加時は10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には水協(銀行ATM)と城浦ウィパン場(午後2時競売)、巨済ビューcc(ゴルフ場)、三星重工業巨済造船所、巨済島捕虜収容所遺跡公園、固峴バスターミナル、巨済市庁、統営眺望ケーブルカー、長承浦と構造ラ外島旅客船ターミナル、南埠頭(長沙島)旅客船ターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "入室基準とは何ですか？",
            "answer": "入室基準とは追加人数の確認事項を指します。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書が必要です。未成年者の場合は入室制限がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "案内員は親切に答えてくれますか？",
            "answer": "はい、案内員たちは親切に答えてくれます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャの予約をした場合、何の解約をお願いされますか？",
            "answer": "ヤノルジャの予約をしたお客様には安心番号の解約をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室案内メッセージや電話が予定されているのはなぜですか？",
            "answer": "客室案内メッセージや電話は予定されているため、お客様には確認していただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 552
    }
}